無圖 頭先係順利做gym個長腿索女

痴線 頭先舉舉下鈴見到個靚女入黎 有氣質
佢一拎轉面條緊身運動褲見曬個pat型
搞到我忍唔住係咁偷望佢 仲要拎鈴做squat
好撚正 最衰佢係同條仔一齊做gym 唔撚敢偷影佢
有無巴打見到有影低
好撚羨慕佢條仔 晚晚推佢車十獲

巴打們唔好屌我 尋人

頭先做占見到你老母，即興推左佢十鑊，全部中出，你準備十個月後迎接新出世既細佬妹啦

冇圖學人開post
下次做gym 廿磅啞鈴車9死你

淆底

對唔住巴打

唔係咁樣喎巴打
呢條女同佢差十皮 無得比
順利嗰條好撚靚好撚有氣質
Btw借刀？